好地地比人剪到變弱能人士。。。。。。。。。。。。。。。。

before:

after:

係，準備入刀叉啦

好短。。。

剪到咁唯有Gel起佢啦，唔係仲諗住留陰呀？

你個名真係岩哂你

真係似弱智

呀b

樓主個名

假髮

gel起佢啦 唔喺無得救既

點解要改名呀羊巴 你係我哋lihkg驕傲嚟

中學時試過拎梁詠琪張相去salon話照剪佢個髮型，
點知剪到好柒 即場喊咗出嚟

有無人key個頭髮落佢果張有樣相到

喊緊

同個髮型師有咩仇口？

影少少已經睇到有幾弱能
全相真係不得了

格硬梳去後面扮allback得唔得

諗到個情境就笑咗出聲

呀b 呵返

笑得好辛苦，好彩個同事瞓緊覺睇唔到

左右剷青先救到

正評

個阿差是咪誤解咗，點可以剪到咁樣

認真 好似去打仗咁

不如剪晒佢啦⋯⋯

你得罪左佢咩

去齋剪嗰d？

試下gel起曬佢啦 應該過得去啦

不如你學佢噉好過

$16x

ben哥？

唔好再引我笑

新開試試點知搵個呀差同我剪

羊巴你有冇聽過男人係唔去salon
要去barber

你係咪去佐咩上海咩汕頭理髮店 我都試過比人剪佐個柒頭，都係自己諗點樣gel返冇咁柒

欣榮花園2樓

平仔頭

柒頭

剷青向上gel 啦

收埋自己屋企1頭半個月啦

剃光佢啦

Before都唔好得去邊
柒到

好慘

Mk味濃

一頭半個月咪又一條好漢btw RIP

呢D比張名星相叫佢跟住剪最危險
通過領野多

我覺得好正，有陣mk味

你個名

你試過拎咩明星相去剪

Pat陰好慘烈

又樂富廣場

剪到成個平仔咁

未前都唔係好好地，略柒

喂喂喂 咩事先

如果我係樓主你既話我就鏟鳩哂佢

襯哂

剪到咁薄

知道會領野所以從未試過
通常型容比佢聽算了

本身可以遮住我個包包麵嫁

一打開after張相笑到仆街

係office忍唔住笑咗出聲

all back啦

一剪完就顯露出巴打髮線高嘅問題

笑擦死

剪左幾多錢同有冇嘈佢先係重點佢最尾有冇同你gelgel佢?

比返個名我

毒撚唔敢呀

本身都似

即刻用咗阿b個名。。。

唔講又唔覺

名都比人搶埋

本身有同佢講我髮線高唔好剪咁短...

Daddy

好慘
改咗唔夠一個鐘就即刻比人搶名

笑死我

改咗名我以後仲點認得羊巴呀

中間分界算啦

剪光頭啦，型好過柒

屌你忍唔住大笑咗

屌你老尾大笑左 剷青gel起佢啦

有咩可能呀 兩個人黎

落返去嗌佢剪過啦
(雖然已經無乜頭髮)
收咗$160 咁就算？

笑左
索性剪skinhead la

I know that feel bro
等長返

人如其名

點會呀

本身都係弱能人士咁

幾清爽啊

before好毒
after好柒

有乜分別

羊咩

人如其名

你老母我唔爭氣

弱智人士想扮正常 好睇髮型師發現到

巴打係咪講錯野

160 剪到咁
仲衰過 d 幾十蚊速剪

剪髮佬好多都冇技術

髮型ok
要睇埋個樣先知似唔似低b

本身都唔係好地地la

利申: 柒頭

又真係幾。。。。

都要配埋個樣先似嘅

陸軍裝仲型撚過你依家，陸軍裝人地問起起碼可以話玩game輸左有得兜下

本身係毒 但唔係弱智lor

蕭敬騰都係呢個頭

笑到抽筋

好撚柒呀屌你老母

額頭又大，髮線又高，仲要剪到成個碗咁

樓主你點同佢講點剪
點解連前面都咁怪好似一忽忽咁

all back 啦

係地鐵睇到都忍唔住笑左出黎

你係咪去左40蚊嗰啲舖剪

好7阿

160幾呀dllm

認真 戴個零月帽

呢個先係最慘

毒撚俾人剪到咁都唔話個髮型師

可唔可以影埋後面

你仲柒呀

你好熟又是你

40蚊叫佢幫你摌兩下修兩條陰咪算囉

每次剪髮都係一個新挑戰

用d髮泥gel上去啦 睇落無咁肉酸

pm

你揾開佢剪定點

髮線好似幾高

係邊間剪？

新舖黎門面幾靚諗住$16x冇死試下

鏟個光頭算啦

熟口熟面

天生

榮恩個頭都唔見得好好多

剪短gel高佢咪仲好睇
一定好過你之前果個好多倍

額高唔gel得
好似係

笑到 仲要百幾蚊

關平咁快大個仔

都無樓豬咁短

笑到我rm都笑我

有得救既，自己剷兩邊，再撥去求期一邊，再gel起前面d陰

咁撚短想Gel all back都唔得

有冇人可以key個陰落原圖睇睇個效果

無改錯名

話緊自己？

巴打個額都幾高 唔好all back啦 淨剷兩邊啦

個靚仔樣無左

買頂帽帶返排先啦

以後學我咁留長佢唔撚剪

我真係弓喜你呀

屌一模一樣
又係髮線高留開厚陰
上個月去新salon幫我剪走晒
留到依家都係柒頭

好慘,
使唔使返學?

想像到剪完出黎樓主個表情

剷青留上面咪算
上面無啦啦剪短同剪碎係無得救

Feel到before after都好撚毒

毒樓不嬲係呢類髮型
樓上笑個d全部係mk

希望你係俾人收30蚊先剪到咁

me中間

天生戀毛 唔留得長 呢排去左間速剪
個師父都係後生 剪落又岩心水

買頂帽戴啦

有得救嘅
買個剷剷兩邊，再gel起佢喇
1個月後又一條好漢

望下你個名 又望下我個名

剃光重練

戴帽應該搭救到

屌你笑左

真心呢

洗唔洗剪到咁

清清地幾好呀

好似關平個頭
但細路仔就可愛 你就

無咩問題呀

好鐘意留到好長剪到好短

油頭毒撚

第一次見你咁多正評

廣告

可唔可以影埋左右兩邊嚟睇睇呀

柒頭大哥你好

留名

gel起個頭啦

拎住張明星相之餘，都要搵個後生啲嘅髮型師
望落過45歲個啲廢中廢老仲停留係上一個時代嘅潮流

咁弱能人都係超能人士其中一種呀, 弱d姐

睇開d啦

戴帽得唔得

根本左右兩邊再剷剷佢就救到
個頂係因為你洗完頭先咁塌姐

剪頭髮價錢唔合符結果是常識吧
試過屋邨髮型屋剪，90好睇過150

順便起到問下
馬鞍山邊到剪頭髮好

Who cares
唔好介意真心講 剪極都冇咩人留意

剪咗記錢

屌 before咁撚似我個頭

髮線高剪到咁真係會想死
樓主帶帽出街啦

笑左出聲

大笑左sor 我幼稚園個陣個髮型

講真 直接all back好睇過你原本髮型

樓主得罪人？

btw你係咪講剪少少然後幫你剪個位聽咗做剪剩少少

如果係我，當場就打撚死個髮型師

呢間我都試過喎，都ok
不過唔係樓主個呀叉剪

變左關二哥

大水坑馬鐵站k&k 50$

笑撚到我

唔係啊after型啲喎

樓主before圖

社會嘅錯

我真係恭喜你呀

帶帽返學啦

彌敦道九號

好想幫樓主含

剪完髮人如其名

叫你唔好得罪咁多人 髮型師都睇你唔順眼

好唔爭氣笑左

gel啦！

大大聲笑左

頭都唔洗gel

就咁gel都未必得，要再剪過先gel到

陰公

碎陰

剷撚晒佢啦

狗衝落超市買箭牌洗頭水幫頭髮吹生

羊咩1234bb變到咁

P得唔好對唔住

又唔太差喎

唔差喎 似初中雞

彌敦道9號？

可能我P高左條髮線

大佬你改個咁既名嚟燈自己

巴打呢間野新開 我都唔敢試 見到你咁都係去第二間

頂你個肺，上上下堂搞到我好唔爭氣咁笑左出黎

髮線好高
立起都唔好睇

都係果句 靚仔點剪都係靚仔

真心勸你蠟起佢 真心好撚柒

好慘 gel頭補救

染頭大哥

唯一辦法 得allback

好似禿頭

好柒呀屌

笑撚死

好似關羽個智障仔

x2

見撚到都覺得靚仔，邊似弱能，我覺得你可以放全相再比我地睇下

唔講以為$60速剪度剪

笑死

Diu laugh die

好似好過before

正想講

Ben哥頭，人地都教授個外星人飯碗頭都好過你

以前剪開新港城三期附近 P字頭

富寶茶餐廳隔離個間單剪

我都試過

請不要侮辱弱能人士 大部份個髮形都好睇過你

我睇樓主應該未gel過頭

趁夜晚人少少落街買返盒

記得唔好抬頭，一黎咁樣顯得頭毛長啲，二黎你明啦

光頭算啦

你老母我岩岩都剪完髮，我話剪短少少，家下成個頭都短撚到見肉

我睇樓主應該戴過帽

趁夜晚人少少落街買返頂潮帽

記得唔好抬頭，一黎咁樣顯得頭毛長啲，

二黎你明啦

柒頭大哥

會唔會係Ust南亞仔

光頭都型過你

不如剷哂佢啦

好撚正

推到起樓主底

剷哂佢應該仲好睇過而家

。

自己剪

貪平係咁。

佢呢啲鳩剪點gel都死，個飛髮佬一定係過日神既西人

可能咁樣襯你多啲

唔怕改壞名最怕

7舊水韓式柒頭都唔夠你威